有無巴絲打係做香港的是但一間體育總會？

特別係政府資助果d, 人工好似唔差，實際係做d 咩？
搞興趣班？宣傳該運動？搞比賽？

某d 小人玩的運動係咪做來無前途？
定因為政府科水所以有人特登搞個會來搵錢？

上年in過冰球 請左但reject左offer，basic admin野囉如果有外地運動員嚟比賽要去幫下手，印象中好似$7x / hour

巴打IN PART TIME?
我想問既係FULLTIME
INTERVIEW程序係點?

PUSH!

我in part time 呀！嗰陣記得係做written test，然後就單對單見，係喺佢地堅尼地城個office，然後如果覺得你okay就再約上返工嗰到second in見老細！

THANKS
總會D人日常工作有咩做??

依家做緊 好多老屎忽文化 以為自己一定係啱哂 唔聽人意見 出面去調停=扮大佬 明明種行為係損害緊總會

lm

唔好paid workload間間唔同

巴打識D野?

少許 唔多

workload 多唔多係根據果樣運動受唔受歡迎？定係其實無關係
平時工作多數做d 咩

Event ,regular training course
Admin

都係果d 奴工處 jobsdb ctgoodjob

我都搵緊類似既工😭